［心急人上］兔兔絕育去邊好？

兔女都歲幾係時候要絕育
但上網見絕育既風險都唔細
所以想搵間好啲
但見到有名氣既Dr. Hugh同楓樹既價錢都唔平

我屋企人兔仔睇開毛國國馬醫生 你可以參考

打錯 係毛國界 馬醫生

係咪醫生好 護士西

其實愛協好冇
一開始都諗住揀佢

之前去享和珍禽異獸 醫生好好但好貴

馬醫生 dr hung

護士西，態度係差小小既
不過熟左會習慣

Dr hugh包你冇後悔！

Rabbits are prey animals which means they're everybody else's lunch in nature. A dog barking, a child shouting, a fire engine siren wailing, an aeroplane flying overhead and a lightning storm can frighten rabbits. Therefore, walking your rabbit on a leash isn't recommended. Indoor rabbits have a much longer lifespan than outdoor rabbits because they're protected from poor weather conditions and enemies. They feel safe, sheltered, protected, monitored and that they're part of the family! The average lifespan of an indoor house rabbit is eight to fourteen years while the average lifespan of a rabbit kept in an outdoor hutch is three to six years. The happiest rabbit expression is called binky. When a rabbit binkies, it jumps into the air and twists its head and body in the opposite direction before falling back to the ground. A happy rabbit even twirls, flops, stretches its legs and shakes its head. All this is telling you that it's happy and overall pleased with you and its life. Rabbits produce two types of droppings: fecal pellets and cecal pellets (aka cecotropes). The former are the dry, round ones you usually see in the litterbox while the latter are edible for rabbits which contain essential nutrients. Rabbits are one of the most abandoned pets in the world. In fact, it's the third most abandoned pets in the United States because people don't understand rabbits. They think rabbits are boring and that they don't bond with humans. Rabbits are highly intelligent, social and affectionate animals. While they don't like to be picked up from the ground, they much prefer to be petted and cuddled while they're on the ground or in your lap. When people say they want to have a pet rabbit, I usually advise them to visit the rabbit society and choose a rabbit for adoption.

我同女友都上過兔友協會
但佢唔比學生申請
說話仲好難聽

咁可愛真係唔想佢有事

唔比申請做會員？

荷蘭侏儒兔？幾多歲？好得意

做義工可以既
但領養就唔得
我女友填晒form揀好晒兔兔
滿心歡喜諗住做義工後就可以帶d兔兔翻屋企
點知佢黎手就話學生唔得
唔會批
會撕左佢張form

係呀
歲幾

Dr hugh 真係好好，我兔女上年四月去做，頸cool都唔駛帶，一兩日後同平時冇分別，上年價錢大約1800。
兔女絕育比仔仔風險高，因為要開刀，唔好因為幾百而較飛，一定要搵間口碑最好，否則會後悔一生。

兔協態度真係好差
之前上過去填form領養 個陣仲係學生
因為佢要寫收入 就填咗自己份part time
結果佢打黎話我唔誠實 點可以呃人仲講到好難聽
有心領養都唔會再上去受氣